螢幕指紋痴咗mon貼仲用唔用到？

有冇用家可以講下

有d得有d唔得
***跟機果隻無問題

如果唔得都幾煩 焗住冇得痴

有 不過要專用貼 都兩三舊 我係信和地下貼 自己痴唔到 要搽藥水 照燈又盛

換電話啦屌你老母

用普通高清可以
之前換防偷窺就唔得

人地用咁多技術特登整塊moon出嚟
你地就搵塊cheap膠 / 玻璃遮住佢 隔住用

點解一定要痴mon貼？做地盤日日沙塵滾滾刮到mon？

呢個係用家喜好姐 唔通你著鞋出街 我又話你隻腳生出嚟for行路 你搵對鞋隔住行路咩

一般都係膠貼, 一係就uv貼

uv貼就步驟多d, 但自己一樣痴到,
唔想煩就俾人貼, 平ge 百幾蚊有, 貴ge 4,5百都有, 自己諗

防偷窺唔得

唔係玻璃既多數得
普通玻璃多數唔得
但uv玻璃都多數得